蘋果日報 要聞港聞 20201005 星期一

蘋果日報 要聞港聞 20201005 星期一

特朗普最快今出院
醫生：周五血含氧量兩度下跌

四封交流信曝光 提司法互助遭拒
陳同佳案 台轟港府拖一年無作為

689抹黑教協「陀地工會」
揚言打倒止亂 暗斥楊潤雄為官避事

與同鄉逛海港城 泰婦確診
IVE男家人感染 警查涉事酒吧有否聘黑工

教堂恢復崇拜 信徒要申報

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

==============

5小時前
特朗普最快今出院 醫生：周五血含氧量兩度下跌

5小時前
政府不透明 人心動搖

■白宮醫療團隊被轟有意淡化特朗普病情。美聯社
5小時前
怕步亡友後塵 拒入院

■克里斯蒂上月26日曾到白宮出席大法官提名儀式，現場不少人無戴口罩。
5小時前
白宮群組擴大 顧問及助理染疫

特朗普
5小時前
雞尾酒療效成疑 特朗普變「矚目白老鼠」

5小時前
「仇人」確診 內地民眾慶祝 商家劈價贈興

5小時前
四封交流信曝光 提司法互助遭拒 陳同佳案 台轟港府拖一年無作為

■管浩鳴昨出席彌撒前重申陳同佳投案意願一直明確。
5小時前
管浩鳴：律師今安排陳赴台事宜

5小時前
689抹黑教協「陀地工會」 揚言打倒止亂 暗斥楊潤雄為官避事

5小時前
羅冠聰：英自民黨撐港民主

譚耀宗
5小時前
譚耀宗：京兩年後或修訂國安法

5小時前
港10.1濫捕 美轟京完全廢棄兩制

■「Lunch哥」David（右）昨與同行市民到旺角警署正門外閱報。
5小時前
Lunch哥警署睇《蘋果》被趕

郭家麒
5小時前
警譴責郭家麒鬧差人走狗

5小時前
與同鄉逛海港城 泰婦確診 IVE男家人感染 警查涉事酒吧有否聘黑工

■老婦檢疫後搬到油麻地立德大廈親友家中，兩親友其後初步確診。
5小時前
隔離時發病 尼泊爾婦傳親友

■黃偉綸（左）早前視察竹篙灣第二期檢疫營工程。
5小時前
竹篙灣檢疫營增2,000單位

■張建宗指讓持證明內地港人免檢回港的研究進入最後階段。
5小時前
張建宗暗示短期內推健康碼

■準新人潘小姐與李先生發起聯署促放寬婚禮限聚措施，獲378對新人支持。
5小時前
準新人促放寬無飲食婚禮 冀容許150出席者 專家憂風險激增反對

5小時前
教堂恢復崇拜 信徒要申報

5小時前
水警運走疑似火箭殘骸

5小時前
蘋論：做「新聞守護者」還是專權者幫兇

■網傳國泰航空將解僱1,100員工及機師。資料圖片
5小時前
10.1停調更 國泰傳今派信 機師重災佔700人 公司拒評論

■屯門蝴蝶灣路牌上的機場標誌變成機頭朝地（箭嘴示）。
5小時前
屯門新路牌 飛機標誌變「墜機」

5小時前
國安警拘網媒創辦人「涉去年傷人」變相追溯 許智峯斥濫權「所有罪都拉埋講」

■沈祖堯認為本港年輕人很有創意和活力。資料圖片
5小時前
沈祖堯暗駁伍淑清「棄青年」論

■何君堯（右圖）投訴港台記者，梁家榮（左圖）回應指《鏗鏘集》追查真相難免會令某些人感冒犯。
5小時前
《鏗鏘集》查7.21 梁家榮：新聞學典範

5小時前
床位呎租106元 劏房貴過豪宅 基層花四成人工交租 越住越細

5小時前
無良業主加租67% 濫收「走廊費」

■關愛基金「N無津貼」今日起接受四人及五人或以上住戶申請。
5小時前
團體倡Ｎ無津貼恒常化

■黎汶洛
5小時前
60人收看 劏房論壇「做騷」

■巨石疑由山坡滾下，擊毀七人車右邊車門。互聯網
5小時前
黑雨夜滾下山 巨石擊毀七人車

■鹿湖精舍遭爆竊，廟內一批古董物品被人偷走。資料圖片
5小時前
鹿湖精舍14萬古董傢俬被盜

5小時前
奪命長假 報復式運動釀意外 上山30宗遇險 下海5日3溺斃

■雷雄德指游水或潛水等水上運動期間，一旦體力不繼而遇溺，旁人未必及時察覺。
5小時前
疫下疏懶 恢復運動宜漸進

■七人車與混能車相撞後翻側，兩人被困。
5小時前
撞翻七人車 混能車飛兩公里爆胎司機失蹤

5小時前
江湖滾熱辣（尊子）

5小時前
隔牆有耳：之鋒籲向移民局舉報 藍絲美國夢碎（李八方）

■湯家驊（左）亂噏難民定義，昔日戰友陳祖為忍唔住隔空反駁。
5小時前
隔牆有耳：舊戰友反擊湯家驊︰是國家背棄了難民（李八方）

5小時前
港聞專題︰斷續不平 大車爭路 天價炒車徑

Fasi
5小時前
初學者缺訓練場地

■羅庭德認為單車徑忽略了居民真正需要。
5小時前
決策拖拉 難便利居民

■Locobike將針對新單車徑，拍片提點大家。
5小時前
Locobike實地試車：短有短踩

5小時前
歐陽娜娜為央視獻唱是言論自由嗎？（長平）

5小時前
駱惠寧落區show演給誰看（劉細良）

5小時前
世道人生︰無三權分立即無法治（李怡）

5小時前
警察是市面蕭條的罪魁（鍾劍華）

5小時前
美大選結果如何都應堅持國際線（貝加爾）

5小時前
蘋果會客室

5小時前
歡迎投稿

================

最Hit

特朗普周日再發放片段，更一度「出院」向支持者致意。 路透社
13分鐘前
特朗普確診●不斷更新｜特朗普一度「出院」向支持者致意 醫療團隊：病情持續好轉最快周一可返白宮

利物浦周日雖有穆罕默德沙拿（右二）梅開二度，仍然以2:7大敗予阿士東維拉，今季在英超首次落敗。
1小時前
英超戰報｜衞冕紅軍被屠殺 維拉大勝7:2爆125倍主其他波膽

===============